一年內身邊有三個人過咗身，覺得生命無常，你地點睇？

第一個朋友（男）,係我小學三年班至中一日日都見既，同佢好玩得埋傾得。意外過左。

第二個（女）可以算話朋友，有交流過下，傾過計咁，都好傾既，算係網友。（都算識啦）呢個就有睇近排新聞都hit.(一個星期前）

第三個。。。竟然係我親人(公），細細個幾錫我對我好好，一見面就會俾零用我，帶我去食野，好照顧我，大個左我好後悔，死要面佢話咩，我就編唔做，同佢死撐，連入屋都唔叫佢（因為同死要面）。到今日下午2時度爆肝去左。真心後悔，可以從頭黎過

一年自己有接觸既咁樣，真心覺得人生無常

加油 頂住

第二個係台灣果個？

有咩感覺？

係吧

樓主係咪天殺孤星？

唔識講，覺得好奇怪。。

呢兩年都好多人去咗

諗起細個有年年頭呀嘛走咗
之後年中就係老母
到年尾阿爺

唔知。我先20頭就咁。。

樓主 有野就記得搵人傾喔～～ we are here!!

我都覺得人一生就係有好多控制唔到既事會發生

我心雖然有啲唔舒服，但我份人好睇得開

知唔知成件事係點
有冇咩內幕

感覺點會發生得咁突然，同自己咁近

Rip

屋企人你有冇喊？ 我都依家都冇喊，好似冇咩，但個心就唔知點，感覺自己好似有點冷血

沒有,新聞話條仔好似有病？

個陣呀嘛喊到傻
之後唔知點解冇喊到咁誇張
點知而家諗起老母都仲有啲sad

我好似感覺唔到d咩⋯⋯1～10 10最唔開心
我應該都係得4分🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️。唔知呢可能自己仲未接受到過左身

唔出奇 我老母走嗰陣都係咁
後尾係啲重要關頭先發覺老母唔喺度嘅難受

極怕有親朋離去
寧願係我自己先走

雖然所有嘢都無常，但希望樓主你都可以活得開心
睇到有d心酸